謝霆鋒屌打之前個M記死肥仔

一個肉醬煎蛋安格斯完記肥仔個煙肉磨菇安格斯

Chef Lemon
肥仔

*完勝

手撕雞贏撚硬 Chef Lemon直頭尾燈都睇唔到

呃負皮 Christian
利申 日日睇小煮角
射到腳軟

勁撚好食 希望再出

拓也哥